「剪頭髮」覺唔覺劈場其實好正？

快靚正，一百五十蚊，師傅熟晒手，15分鐘唔洗剪好
三百幾其實都係咁上下水平，自己個頭又唔係長
利申 skin fade 普通all back頭

樓主有被虐待狂？比人劈仲咁開心。

一般人剪黎剪去幾個款既頭 就算去三四百都係咁剪
佢地反而剪得又快狠準又流暢，用手指度位幾鬼勁
反正自己個頭唔係D好複雜既髮型

我唔知你up乜，你是新人類？

你梗唔識啦，大陸都冇教廣東話

有人同樓主對答如流wow, 我以為自己out到

劈場係唔係mk/屋邨一百幾蚊鬆d包洗剪吹果d?

好懷念台灣飛髮100蚊速剪 如果你要求不高，而且好似樓主所講咁剪開個幾款頭既話，真係抵到爛。就算俾貴啲去個啲一望落去成間舖同設計師都好撚pro既，講緊都係200港紙有找，係真係好撚好技術，一問先知原來人地每個月都會去進修，參加啲時裝展。香港？咪撚玩，俾3舊剪剷青斜陰就得，有要求既話等柒
係香港有保證起碼收500，講緊係你個髮型唔係街邊行貨

利申窮撚

YES 之前剪開2舊幾差唔多三百（都唔係靚野），今日屎忽痕行街試下有咩分別
但呢D所謂劈場做到講緊既係除非你果行做，分別唔大。因為我個頭就要日日GEL，GEL起上黎根本一樣

我試過6百幾剪個頭剪出黎真係同你收百幾差別唔大

點解叫劈場？樓主你自己作？

但我睇youtube 台仔髮型師剪出黎果d都幾mk下

唔知幾時係高登睇過人咁講，潛移默化入左腦

百幾二百蚊果D根本同快剪無乜分別,前題係唔好搵D擺明係外行人既師傅剪
不過你話去到4,5百蚊樓上個分別就開始大

你今年幾歲？

我都未聽過

真係未聽過

25歲

"飛髮集結】理髮師大把話題 「速剪」「大場」「劈場」分別在於……"